搞大左條女個肚 有無巴絲幫一幫我

方便既留一留個telegram

幫你落仔定接手

有幾個問題想問 方唔方便留個telegram傾

幫你咩先得㗎

爸爸

爸爸唔好唔要我

有幾個問題要問 呢度講唔哂

搵人埋單

唔係

點解唔係自己先留tg

好單純 唔想行返之前條路

有無好心人

有幾撚唔方便 又咩唔可以係到問，又無人識你
一係就錢既姐

講黎聽下。無問題解決唔到既

咩都唔講 叫人留低tg幫你

條女一時一樣 一時話有一時話無
但講到似層層 我講左會負責
我怕佢自己搞掂 有危險

咁on9都走去扑野 抵你做老豆啦

幾歲呀 等睇20歲未夠讀緊書

淨係睇樓主啲回覆就知on9仔黎
勸你直接親身帶住條女去家計會落左佢
無謂生左出黎唔識教害佢一世

家計會得？ 夠稱wo
有無source睇下點先得

幫你接手 ？

自己唔識上網睇？

落仔都有申手黨

搵到我唔會上黎問
你係唔識唔好扮大袋啦7頭

幫你咩？

好撚臭串 咪撚幫佢

爸爸唔好唔好要我

套都唔撚捨得買正仆街

人搵到你搵唔到上黎問仲串柒柒

快，孓剮。這個世界日報今天報導？這次真的玩得空軍醫院所做為期貨交易所得票數學生證券市場

個個都搵到 淨係得你一個搵唔到

屌你老母 唔係幫死埋一二邊啦
家計會好人好姐點會幫你落呀76
用下個7腦啦屌

9成9想借錢落仔

自己都未搞得掂仲扑野唔帶套

此post 已完

係連登問真係on9
成班垃圾小學雞屌

好人好者又會唔帶套

知你中學雞大專雞威威豬啦

咁就一世

屌完又要養唔起人地要落仔

樓主想人幫仲要咁串 好野
Btw上面有巴打講左家計會 你上網search個電話打去問都應該唔係好難姐?

收撚皮，你個弱智低b on 9死7頭

好啦當你條j係牙籤拮穿左個套，唔識買事後藥？

垃圾

原來係假

咪諗住用激將法坤人幫你
上網查下啦柒頭皮，真係有㗎

善用起底功能

比你快我56秒添

點解冇人留tg比樓主

？
你都知自己on9？

樓主話條女生唔到wfc

連登d癲狗真係痴撚線
淨係識得沖出黎亂咁咬人

唔好落啦仆街 落左最少黑三年仲有手尾跟

個仔都唔係你 驚乜

如果宜加生左件排公屋要幾耐左右？

幫下佢啦你

下....點幫？

留tg

樓豬 係咪要呃負皮

假膠傻西

留你果個

冇用

裝

用line就夠了

冇用了

屌你咁撚串抵你做爸爸

太廢

條五毛想洗版

如果係真你都幾抵死

你都幾串

串撚到 恭喜你做爸爸

收皮啦on9 仔
屌你都廢閪事

屌你老母 祝你條女生三胞胎 等你做爸爸x3

唔好唔要我呀

你自己咪係癲狗囉

巴打
首先打去家計會預約時間驗孕
你可以直接同佢講終止懷孕 之後就上家計會做檢查同心理輔導 上去第二三次之後醫生就會同你約時間去灣仔家計到做手術 假如巴打有啲錢可以去私家醫院 醫生會寫轉介信去

佢擺明goole都懶啦
家計會 呢三個字有幾難打？
打完就搵到個網頁啦
入到網頁搵個電話打好難咩？
有陣時人地唔係話唔幫
但係求人又要扮大袋咁樣
點幫呀？
乜都唔識又要搞大人個肚
9up負責任連第一時間睇醫生都唔識？
問公屋就搵社工問啦
幾大個人呀？
乜柒都放上連登

收皮啦感情台垃圾叫春狗
睇你地班7頭都無經驗
個樣已經絕撚左育 但就日日係度叫春
撚有女比你搞咩7頭
乜撚野公屋搵社工問呀 你訓撚醒未呀

成班垃圾叫春狗入黎汪汪汪屌兩句以為自己好撚醒

連登真係垃圾高登好多
高登起碼d人講野有質素
呢度d垃圾淨係識乜春都反 毛都未撚生齊
金鐘去m記癲狗

你又上緊乜

我唔會基本常識都無 沖出黎7屌人老母
佢同我講去睇醫生 訓撚醒未

呢個垃圾小學雞 執7左佢啦
成班社會垃圾乜撚都唔識係度吠